其實金庸先係ntr始祖

不服來辯

駁唔到

尹志平你個大仆街 食左姑姑隻豬

人生贏家楊過都要食二手西

笑

咁潘金蓮係乜